
# CepApp-aidl

Este é um APP em Android desenvolvido para a cadeira de PDM (Programação para Dispositivos Móveis) durante o curso de ADS (Análise e Desenvolvimento de Software) pelo IFPB campus Cajazeiras.
O objetivo deste APP é realizar a troca de dados entre o APP Server e o APP Client usando o AIDL do Android.
